陳雲：肺炎勿信西醫偽科學；李偲嫣離世｜兩、三日前已中招發燒 奶奶：佢冇入到醫院呀

陳雲：肺炎勿信西醫偽科學

李偲嫣離世｜兩、三日前已中招發燒 奶奶：佢冇入到醫院呀